其實聯合國有乜撚嘢用？

中國有人權問題唔解決，仲要係常任理事國。
印尼政府出埋炮殺平民，都唔出兵？
香港人俾政府侵害人權，又唔干涉。

一句講晒，聯合國就係一個利益集團，從中攞唔到利益嘅事就唔關佢哋事。

好似宣明會呢啲NGO咁囉
你有事？OKAY 一齊幫你祈禱

除咗開會之外係廢㗎，遲早同國際聯盟League of nations一樣玩完

睇下真人真事改篇嘅美國電影──《驚天告密》(The Whistleblower)
會了解更多聯合國陰暗面